星期日志矮會唔會扮Error肥仔致敬

兩個都賤種，冇所謂邊個扮邊個